[推到完場] 皇家蘇斯達 對 巴塞隆拿

19起唔到身時間 3：45am

Lm

和波唔睇

今晚5大聯賽無哂不敗之師

Ago=新小白

AG

RIP

點解唔俾nigga打正選

Niggar正選咁ag打邊？

會唔會今場被破金身

AG要上場幾時輪到nigga

lm

深夜閪波
各位手畜加油

希望我地可以金身不破

究竟佢地睇到ag有咩潛能可以咁多正選呢

出多啲等大家都見到佢有幾廢
大條道理賣撚左佢

出ag都唔出nigga

Nigga場場出二三十分鐘幾時先溶入到隊波

唱歌條友好型

今次冇嗌交，睇波了

今晚靠保Sir

節奏太快
控下波先啦

錢寶唔見左

出場以為男人黎

有冇link

嘩 高美斯d波 順左咁多既
踢得好爽

-6 9推唔計
AG垃圾黎
咪亂講

今季好左d

可能因為暫時踢得幾直接
快上快落

報一報到先

1:0

屌

輸波啦

molamola

真係贏唔到

仆街了

1-0

又黎魔咒

保

係咁上下

輕鬆啦一球姐

一陣會變2球

未撚驚過

On9

唔好輸得咁難睇唔該

咁都入唔到

巴今年套戰術係上半場撚到你攰
下半場先認真踢

頭先皇蘇嗰球斬得幾靚，冇計

有得打

未見過疤中後場咁鬆散

咁快落後

未來主席嘛

拉仔未訓醒

遲啲有Mina+Umtiti黑雙煞

中場太空

被屌打

阿蘇咪撚傷呀屌

柒左成個12月

佢地係咪全年就係為踢呢一場？

踢傷晒d人好唔抵

主席

華美倫成日玩波做乜鳩

金漆招牌

-dd20

黑左球 唔係2：0

嚇親

嚇撚死

又破唔到魔咒

唔係好夠打咁

平安鐘

明顯係拉仔腳軟

比人屌打

轉陣啦屌

拉仔夢遊完未

小明

中場輸撚哂

又係拉仔

咁人㩒住黎打喎咩事

點呀拉

無左小白，中場好似唔識踢波咁

收左錢

簡拿利斯食左藥

達仔保住

保連奴踢右唔撚得啦
出nigger踢返433

即講即廢番

希望頂到半場

2：0

一講完

唉

做乜9

屌你成班未瞓醒

橙了

後防廢撚到

依個442陣真係好撚失敗

㩒制啦

Ag傳失完未

好撚廢

傳得好撚靚

屌 好唔掂

羅白好大責任

打乜撚野442

AG交失波都好大責任

頭寒啦 唔打啦

輸多球就應該追唔返

有冇好link 推介

小明就算唔越都應該自己射啦

以家都已經追唔返啦

真係有魔咒

小明叫ag走位

個個都好撚鬆散 比人狂猜

點解仲要出ag

牙保打右邊完全唔掂啵

上啊

下半即換小白丹啦，AG可以收皮

2：1

屌，啊保撚右真係唔撚得
根本唔岩打法

我保

2:1

止一止血先

保保

燈
講多幾次

po

唔洗炒蛋

啊保根本應該留返中路

再次拉開同牙朗嘅入球差距

保球王

保明明最勁就係後上

又係保輕鬆一腳

Ag條撚樣真係唔識走位

唔撚驚

點解要放佢喺右邊

都係靠保球王

條後防同利一樣咁廢

仲有on9覺得羅拔圖打右閘勁真係笑撚死
失兩球都關佢事

今年好啲啦，起碼防守啱位

啊保係cool波/走位果種
係右邊要做突破 根本唔岩

AG > 拉仔啦屌 雖然有時尻走位
拉仔仲係夢遊緊

最勁係大範圍跑動 要留右路

想買和已經追左一粒

傳完企係度
防守又唔見得有幾好

拉同保掉位好過啦

美斯返後攞就知呢隊巴既中場同阿根庭一樣咁廢

拉仔同球証做one two

我地有巴西魔術師

個中場係席鬥傳失

換走AG未

明明Turan係勁過Gomes
但班領隊係唔鍾意用佢
最後走埋

華dee喺更衣室屌醒班人啦唔該

Willian Jose好撚勁
硬淨到

Now個兩個撚屌講波佬點解可以咁唔中立

毒撚成日唔回防

屌喇星下體都無皇蘇班撚屌咁癲
逼撚到

又屌AG，拉傑迪仲不知所謂囉
保連奴除咗入波都係屎

入波果2粒d位好刁鑽

皇蘇仲要係猜波勁果下仆街
一俾佢地控波好難搶得返

望下半場對面無咁好氣逼

點解對皇蘇都可以出鳩陣 又唔出小白出鳩美斯

今場拉羅保真係仲值得屌 唔知做乜 波又控唔到

長傳急攻好有效率
果2球一跟甩小小就出事

有進攻但無防守

歐聯仲係咁就有難打

ag有潛質 話哂提子人

本身3:0

本身40:0

出小白死得仲快
節奏太快，守都難

考華dee功力了

唔知牙保半場有冇講有沒有信心呢？

一開波差啲又輸

NIGGA熱身了

Nigga熱身

D11出黎都冇用
冇人派牌

BTW
呢個夏天一定要買多隻正宗右閘

messi

買完都係繼續用Roberto

2：2

SO9

so

So9

好撚靚

射得好靚

抵啦 個龍咁中意出黎

射得靚到

呀蘇

so9

靚到呢

自動導航

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

正想屌so9冇乜越位冇做野

靚撚到你

waaaaa 靚撚到

羅白撞埋條柱到

希望後防生性

痴線咖蘇狗！！！！

買右閘放拉走
畀蘿蔔踢右中場好9過喇

熱血

佢個表情

so9射到平時打fifa㩒住個R2咁樣

點解so9係左邊咁勁

依d波我都識射 無乜技巧

靚到咁

撞完落去仲要笑笑口

蘿蔔呢場波唔掂

中場好多斷波

442根本是一個錯既陣式.jpg

好似好大雨

換人未

係

放nigga未

丹出嚟未？

442要配70min換人先有用
靜喇大家

換nigga仲打乜春442

Biggay

丹仔

突然咁大雨...

可唔可以快少少換AG或者拉

丹

Messi

換保

換保走

換走中場最好嗰個

換牙保
反華了

下..

on9華dee

又估你唔撚到喎

換拉咪仲好

呢排美斯d罰球好似成日中人牆

點解唔係換拉

要入波果陣，換走識入波果個

省人省上癮

鳩尾屍是咪幫領隊含過撚

今場nigga 會唔會開齋？

省完阿朗之後發現自己係S

好明顯

希望得

雪雪聲

AG百屌都唔成材

中場拉AG影帝今日都99地，睇到都驚

訓過龍咩環境

2:2

pig ball

岩岩Alba球傳中，if牙保在

咁都唔入

美斯艾巴開始黎了

2:3

cuppp so9

諗極都唔明點解換保

扯左

呀so

屌奶星，so9屈撚到

3球都關so9事

-6

希望so個態keep番住

so9有番態真係好好j

真係翻黎喇so仔

輸2粒都追到，要打J了

對面

點解無越位？

感覺So9 d信心返黎了

不枉我訓過龍都決定開機睇

So9有人包左

話左唔撚驚

頂果下都未越

因為無

前面仲有個

呢球佢橫傳俾美斯我真係屌佢老母

so9今場有冇刷越位數？

可唔可以戴帽

好似冇 越位戰術好浪費

so9回勇？

平時既so9靠越位去證明自己有落場

笑左

停血了

Ag啲走位真係好阻住條進攻線

其實依家有d難以想像美斯so9古仔丹比利4條友點樣擺陣

亂擺就ok，反正呢幾個人本身都係中前人自由人

對面出贊球皇
AG有對手了

迪尼換AG
小明踢左翼？

終於肯換鳩尾屍

Ag淆

敗走

戰術？

對面d球迷好sad

美c

諗起屁馬

上半場Lead緊
下半場畀人反CUP
正常都sad喇

入咗就靚

.... So9 ....
古。。。丹
.....小花

美斯唔係正常人黎

丹好似冇乜存在感

美斯呢下入左就金球

Messiiiiiiiiii

華美子呢場真係幾好

入左

換走so9喇
咪撚畀佢再傷

美斯

2:4

痴線。。。

-0-

美欺！！！！

=.=

久違既罰球

呢球都係金球

用手扔入去咁

mesiiiiiiii

個龍無反應

無乜技巧 我街場都射過依啲波

個龍

goal 收錢

呢球算唔算都關so9事?

靚到仆街on9 龍都冇反應

個龍得個睇字

NOW個兩個評述只係WOW左下

終於破皇so作場

我丹出黎輕鬆反cup

心諗咁就入左

吉祥物

有幾耐未試過係呢個場贏波

俾粒波丹仔玩下啦

反觀c羅

Dso上陣

丹b入返球啦屌

依家香港啲垃圾講波佬就收皮啦

依2 條友都講左20年

唔聽中文評述
人名都背唔熟真係唔好講波

其實球速快唔快，now係咁播慢鏡都睇唔到

岩岩叫高美斯做美斯，巴斯基斯當碧基

換d.so了，土方講兩句OK？

依家聽開英文旁述

好靚仔

辣殺

唔算快 但係龍門因為隊友跳高未睇到個波係邊度出

魯尼攤開隻手問D隊友跳起晒，佢睇乜9

PK 想幫隊友報仇?

主席冷靜d啦

pk臨完場都要食張牌

臨完場都要拎張黃

Pk好似係博攞牌 見佢今場又屌球證又攬人 係咪想洗牌

皇蘇一年淨係盡力踢一場波
PK一年淨係盡力踢兩場波
唔好怪佢

破咒

BTW，今場波D中後場完全唔合格

yeah

輸2粒嗰陣有冇人諗過拎到3分？

老實如果佢真係嬴到巴塞
都會有"|球迷"支持

keep住不敗

Nigga無咩機會掂波

場場都係

上季就冇，今季唔會絕望住

半場一句「有沒有信心」就入3粒

今場冇攻唔入既feel，點會冇諗過

In 華dee we trust

不過唔該擺返保係中間

熟悉嘅so9回來了

so9真係睇到人扯哂

哇仆街so9第二球咁有最後個季踢痢既影子

對上一次西甲呢個場贏波已經07年

跳又屌唔跳又屌

美斯攞到勁盡點救

睇到都難救
角度力度攞到好盡
最多拍到入網

之後會咁出？

So9 Messi
古 拉 影 丹
艾 utt pk 羅白

企錯位，一早應該企右邊

仲要射到勁高

又話比機會青訓，又要買多個右閘 依家有件niggar右閘仲唔夠

點會企右邊 一嚟波都睇唔到二來射大位死硬

施踢右閘冇問題
由蘿蔔去做替工就真係唔太掂
如果唔買/升隻右閘上黎
蘿蔔就冇機會踢中場

成1.5億唔出又dum春

其實我唔覺得呢球有幾咁靚 純粹係龍門視線受阻